依家香港市民決定釋出善意

本來諗住衝入禮賓府棍打柒婆
依家都係決定繼續示威遊行，唔攞你狗命住

大家點睇

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

我地真係好有誠意

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
中共唔係正統, 一個中國都應該係台灣
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

見到我地肯讓步
維民同柒婆可以相擁訓個好覺

你埋到佢身？我第一個衝去中出佢呀

巴打太重口味，不了

絕招遲啲用